各位鍵戰係時候去攻佔7.1維穩show

我地拎多d飛，拎完去遊行
等佢地區選宣傳白做
一人一whatsapp，拎曬佢d飛

68197442

圖借隔離post

推

推呀

推
想睇掟壽包

哇
和巧鍾意送禮勤架

Push

拎左 唔撚去

Push!!!

Pish

問咗未覆

已問

push

點會經WHATSAPP 派呀
擺明騙局